[
    {
        "id": 657564,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/qual-a-pauta-vicio-da-fama-avioes-e-medo-de-altura/",
        "published_at": "2024-10-25T12:49:56-03:00",
        "pub_date": "2024-10-25T12:49:56-03:00",
        "modified_at": "2024-10-25T16:08:59-03:00",
        "duration": 6160,
        "title": "Qual a pauta? V\u00edcio da fama, avi\u00f5es e medo de altura",
        "slug": "qual-a-pauta-vicio-da-fama-avioes-e-medo-de-altura",
        "episode": "955",
        "product": "nerdcast",
        "product_name": "NerdCast",
        "product_email": "nerdcast@jovemnerd.com.br",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "1 hora e 42 minutos",
        "friendly_post_date": "25 de outubro de 2024",
        "subject": "Comportamento,Cotidiano",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/nc955_sem_pauta_23__hk272j42w-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/nc955_sem_pauta_23__hk272j42w-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/nc955_sem_pauta_23__hk272j42w-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/nc955_sem_pauta_23__hk272j42w-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/nc955_sem_pauta_23__hk272j42w-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/nc955_sem_pauta_23__hk272j42w-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/nc955_sem_pauta_23__hk272j42w-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/nc955_sem_pauta_23__hk272j42w-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_955_sempauta.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_955_sempauta_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_955_sempauta_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_955_sempauta.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Pode pesquisar que n\u00e3o cai &#8230;</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Marcelo Bassoli,Mau Faccio,Sr.K,Tucano",
        "post_type_class": "nerdcast",
        "category": {
            "term_id": 1212133821,
            "name": "NerdCast",
            "slug": "nerdcast",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 17690,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "O <strong>NerdCast</strong> completa 18 anos em 2024, com mais de 1 milh\u00e3o de downloads por epis\u00f3dio e sempre entre os primeiros lugares de audi\u00eancia em podcasts no Brasil. Os assuntos s\u00e3o hist\u00f3ria, ci\u00eancia, cinema, quadrinhos, literatura, tecnologia, games, RPG\u2026 Tudo que um nerd gosta! A conversa \u00e9 informal, divertida, escrachada e t\u00e3o doida quanto s\u00e9ria. Quer dizer, t\u00e3o s\u00e9ria quanto doida!\r\n\r\nToda sexta-feira, junte-se aos convidados de Alexandre \u201cJovem Nerd\u201d Ottoni e Deive \u201cAzaghal\u201d Pazos e fa\u00e7a parte da roda das discuss\u00f5es mais nerds da internet.",
            "parent": 0,
            "count": 981,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 657919,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/nerd-na-cloud/os-desafios-de-uma-black-friday-na-nuvem/",
        "published_at": "2024-10-25T11:45:50-03:00",
        "pub_date": "2024-10-25T11:45:50-03:00",
        "modified_at": "2024-10-25T11:54:28-03:00",
        "duration": 1945,
        "title": "Os desafios de uma Black Friday na nuvem",
        "slug": "os-desafios-de-uma-black-friday-na-nuvem",
        "episode": "11",
        "product": "nerd-na-cloud",
        "product_name": "Nerd na Cloud",
        "product_email": "",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "32 minutos",
        "friendly_post_date": "25 de outubro de 2024",
        "subject": "Empreendedorismo",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/ncloud11_black_friday__81rgit2eo-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/ncloud11_black_friday__81rgit2eo-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/ncloud11_black_friday__81rgit2eo-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/ncloud11_black_friday__81rgit2eo-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/ncloud11_black_friday__81rgit2eo-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/ncloud11_black_friday__81rgit2eo-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/ncloud11_black_friday__81rgit2eo-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/ncloud11_black_friday__81rgit2eo-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdnacloud_11.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdnacloud_11_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdnacloud_11_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdnacloud_11.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Seu neg\u00f3cio est\u00e1 preparado para a Black Friday?</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Gustavo Oliveira \"Casinha\",Jo\u00e3o Paulo Masiero,Vaner Vendramini",
        "post_type_class": "nerd-na-cloud",
        "category": {
            "term_id": 1212145918,
            "name": "Nerd na Cloud",
            "slug": "nerd-na-cloud",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 29792,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "O Magalu lan\u00e7ou seu pr\u00f3prio servi\u00e7o de cloud no mercado e vamos falar sobre esse processo de desenvolvimento, bem como mergulhar nos detalhes da tecnologia de Cloud.",
            "parent": 1212133821,
            "count": 11,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 657830,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/mau-acompanhado/mau-falado/jorge-kajuru-a-saga-do-boca-louca/",
        "published_at": "2024-10-24T13:07:58-03:00",
        "pub_date": "2024-10-24T13:07:58-03:00",
        "modified_at": "2024-10-24T13:26:15-03:00",
        "duration": 5266,
        "title": "Jorge Kajuru: A Saga do Boca Louca",
        "slug": "jorge-kajuru-a-saga-do-boca-louca",
        "episode": "124",
        "product": "mau-acompanhado",
        "product_name": "Mau Acompanhado",
        "product_email": "",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "Mau Acompanhado",
        "friendly_post_type_slug": "mau-acompanhado",
        "friendly_post_time": "1 hora e 27 minutos",
        "friendly_post_date": "24 de outubro de 2024",
        "subject": "Comportamento",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/mau_acompanhado_124_site__3gt1un-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/mau_acompanhado_124_site__3gt1un-1536x864.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/mau_acompanhado_124_site__3gt1un-2048x1152.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/mau_acompanhado_124_site__3gt1un-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/mau_acompanhado_124_site__3gt1un-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/mau_acompanhado_124_site__3gt1un-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/mau_acompanhado_124_site__3gt1un-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/mau_acompanhado_124_site__3gt1un-3000x2220.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_124.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_124_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_124_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_124.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>* Escreva uma introdu\u00e7\u00e3o para apresentar o epis\u00f3dio do podcast Mau Acompanhado que agora \u00e9 semanal! </p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "",
        "post_type_class": "mau-acompanhado",
        "category": {
            "term_id": 1212143909,
            "name": "Mau Acompanhado",
            "slug": "mau-acompanhado",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 27783,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "<p class=\"p1\">Com apresenta\u00e7\u00e3o de <strong>Mau Faccio</strong>, o <strong>Mau Acompanhado</strong> traz diversas coberturas sobre os principais eventos da atualidade, desde BBB at\u00e9 a Copa do Mundo.</p>",
            "parent": 0,
            "count": 124,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 657609,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/la-do-bunker/coringa-2-e-a-crise-de-identidade/",
        "published_at": "2024-10-22T12:46:28-03:00",
        "pub_date": "2024-10-22T12:46:28-03:00",
        "modified_at": "2024-10-22T12:46:28-03:00",
        "duration": 1914,
        "title": "Coringa 2 e a crise de identidade",
        "slug": "coringa-2-e-a-crise-de-identidade",
        "episode": "171",
        "product": "la-do-bunker",
        "product_name": "L\u00e1 do Bunker",
        "product_email": "",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "31 minutos",
        "friendly_post_date": "22 de outubro de 2024",
        "subject": "Anima\u00e7\u00e3o,S\u00e9ries",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/la_do_bunker_template_site_171__0gte12o-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/la_do_bunker_template_site_171__0gte12o-1536x864.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/la_do_bunker_template_site_171__0gte12o-2048x1152.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/la_do_bunker_template_site_171__0gte12o-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/la_do_bunker_template_site_171__0gte12o-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/la_do_bunker_template_site_171__0gte12o-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/la_do_bunker_template_site_171__0gte12o-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/la_do_bunker_template_site_171__0gte12o-3000x1776.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_171.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_171_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_171_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_171.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Continua\u00e7\u00e3o de Lisbela e o Prisioneiro, s\u00e9rie de God of War, Zico e Blue Lock, e Coringa 2</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Pedro Siqueira,Priscila Ganiko",
        "post_type_class": "la-do-bunker",
        "category": {
            "term_id": 1212141855,
            "name": "L\u00e1 do Bunker",
            "slug": "la-do-bunker",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 25729,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "O podcast \"L\u00e1 do Bunker\" traz as principais novidades do mundo nerd de forma descontra\u00edda e din\u00e2mica. <strong>Priscila Ganiko</strong> e <strong>Camila Sousa</strong> trazem as not\u00edcias importantes, dicas, opini\u00f5es e entrevistas com artistas e profissionais de diversas \u00e1reas do universo da cultura pop.",
            "parent": 1212133821,
            "count": 185,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 657507,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/hypezilla/indicacoes-de-animes-da-temporada-de-outono-2024/",
        "published_at": "2024-10-21T15:45:41-03:00",
        "pub_date": "2024-10-21T15:45:41-03:00",
        "modified_at": "2024-10-21T16:09:43-03:00",
        "duration": 4810,
        "title": "Indica\u00e7\u00f5es de animes da temporada de outono 2024",
        "slug": "indicacoes-de-animes-da-temporada-de-outono-2024",
        "episode": "23",
        "product": "hypezilla",
        "product_name": "Hypezilla",
        "product_email": "hypezilla@jovemnerd.com.br",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "Hypezilla",
        "friendly_post_type_slug": "hypezilla",
        "friendly_post_time": "1 hora e 20 minutos",
        "friendly_post_date": "21 de outubro de 2024",
        "subject": "Anima\u00e7\u00e3o",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/vitrine023_hypezila_retang__5e218ikjl-760x428.png",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/vitrine023_hypezila_retang__5e218ikjl-1536x864.png",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/vitrine023_hypezila_retang__5e218ikjl-2048x1152.png",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/vitrine023_hypezila_retang__5e218ikjl-355x266.png",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/vitrine023_hypezila_retang__5e218ikjl-1210x544.png",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/vitrine023_hypezila_retang__5e218ikjl-760x428.png",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/vitrine023_hypezila_retang__5e218ikjl-448x644.png",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/vitrine023_hypezila_retang__5e218ikjl-3000x2220.png"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/hypezilla_23.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/hypezilla_23_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/hypezilla_23_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/hypezilla_23.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Os principais lan\u00e7amentos de anime de outubro!</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Kou,Priscila Ganiko",
        "post_type_class": "hypezilla",
        "category": {
            "term_id": 1212146527,
            "name": "Hypezilla",
            "slug": "hypezilla",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 30401,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "Discutindo as facetas da cultura pop asi\u00e1tica com a empolga\u00e7\u00e3o do tamanho de um monstro gigante!",
            "parent": 0,
            "count": 24,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 657402,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/caneca-de-mamicas/prevencao-sem-piracao/",
        "published_at": "2024-10-19T11:47:13-03:00",
        "pub_date": "2024-10-19T11:47:13-03:00",
        "modified_at": "2024-10-19T11:58:49-03:00",
        "duration": 4941,
        "title": "Preven\u00e7\u00e3o sem pira\u00e7\u00e3o",
        "slug": "prevencao-sem-piracao",
        "episode": "175",
        "product": "caneca-de-mamicas",
        "product_name": "Caneca de Mamicas",
        "product_email": "canecademamicas@jovemnerd.com.br",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "1 hora e 22 minutos",
        "friendly_post_date": "19 de outubro de 2024",
        "subject": "Ci\u00eancias,Cotidiano",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/175_gigajpg__e0gh38-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/175_gigajpg__e0gh38-1536x690.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/175_gigajpg__e0gh38-2048x920.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/175_gigajpg__e0gh38-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/175_gigajpg__e0gh38-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/175_gigajpg__e0gh38-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/175_gigajpg__e0gh38-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/175_gigajpg__e0gh38-3000x1572.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_175.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_175_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_175_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_175.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Lembre-se: nem sempre pecar pelo excesso \u00e9 bom pra voc\u00ea!</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Carlos Eduardo Viterbo",
        "post_type_class": "caneca-de-mamicas",
        "category": {
            "term_id": 1212141043,
            "name": "Caneca de Mamicas",
            "slug": "caneca-de-mamicas",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 24917,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "Caneca de Mamicas \u00e9 publicado todo o s\u00e1bado, aqui no Jovem Nerd. Comandado pela Sra. Jovem Nerd e a Portuguesa.",
            "parent": 1212133821,
            "count": 177,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 656766,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/quem-tem-medo-de-furacao/",
        "published_at": "2024-10-18T12:29:58-03:00",
        "pub_date": "2024-10-18T12:29:58-03:00",
        "modified_at": "2024-10-18T12:51:57-03:00",
        "duration": 6496,
        "title": "Quem tem medo de furac\u00e3o?",
        "slug": "quem-tem-medo-de-furacao",
        "episode": "954",
        "product": "nerdcast",
        "product_name": "NerdCast",
        "product_email": "nerdcast@jovemnerd.com.br",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "1 hora e 48 minutos",
        "friendly_post_date": "18 de outubro de 2024",
        "subject": "Comportamento,Cotidiano",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/nc954_furacao_milton__q4exp98-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/nc954_furacao_milton__q4exp98-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/nc954_furacao_milton__q4exp98-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/nc954_furacao_milton__q4exp98-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/nc954_furacao_milton__q4exp98-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/nc954_furacao_milton__q4exp98-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/nc954_furacao_milton__q4exp98-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/nc954_furacao_milton__q4exp98-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_954_furacao.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_954_furacao_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_954_furacao_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_954_furacao.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Kit de emerg\u00eancia, avisos constantes e muito preparo</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "00:09:00",
            "start-time": 540,
            "end-time": 1564
        },
        "guests": "Carlinhos Troll,Carolina Andrade,Francine Gladulich,JP,Portuguesa",
        "post_type_class": "nerdcast",
        "category": {
            "term_id": 1212133821,
            "name": "NerdCast",
            "slug": "nerdcast",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 17690,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "O <strong>NerdCast</strong> completa 18 anos em 2024, com mais de 1 milh\u00e3o de downloads por epis\u00f3dio e sempre entre os primeiros lugares de audi\u00eancia em podcasts no Brasil. Os assuntos s\u00e3o hist\u00f3ria, ci\u00eancia, cinema, quadrinhos, literatura, tecnologia, games, RPG\u2026 Tudo que um nerd gosta! A conversa \u00e9 informal, divertida, escrachada e t\u00e3o doida quanto s\u00e9ria. Quer dizer, t\u00e3o s\u00e9ria quanto doida!\r\n\r\nToda sexta-feira, junte-se aos convidados de Alexandre \u201cJovem Nerd\u201d Ottoni e Deive \u201cAzaghal\u201d Pazos e fa\u00e7a parte da roda das discuss\u00f5es mais nerds da internet.",
            "parent": 0,
            "count": 981,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 656689,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/la-do-bunker/one-piece-ou-esferas-do-dragao/",
        "published_at": "2024-10-15T11:55:25-03:00",
        "pub_date": "2024-10-15T11:55:25-03:00",
        "modified_at": "2024-10-15T11:59:21-03:00",
        "duration": 3282,
        "title": "One Piece ou Esferas do Drag\u00e3o?",
        "slug": "one-piece-ou-esferas-do-dragao",
        "episode": "170",
        "product": "la-do-bunker",
        "product_name": "L\u00e1 do Bunker",
        "product_email": "",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "54 minutos",
        "friendly_post_date": "15 de outubro de 2024",
        "subject": "Anima\u00e7\u00e3o,Cinema,Games",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/la_do_bunker_template_site_170__24z19qe-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/la_do_bunker_template_site_170__24z19qe-1536x864.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/la_do_bunker_template_site_170__24z19qe-2048x1152.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/la_do_bunker_template_site_170__24z19qe-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/la_do_bunker_template_site_170__24z19qe-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/la_do_bunker_template_site_170__24z19qe-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/la_do_bunker_template_site_170__24z19qe-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/la_do_bunker_template_site_170__24z19qe-3000x1776.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_170.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_170_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_170_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_170.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>BGS 2024, document\u00e1rio do Christopher Reeve, Dragon Ball Daima e mudan\u00e7as em One Piece</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Camila Sousa,Gabriel Avila,Priscila Ganiko",
        "post_type_class": "la-do-bunker",
        "category": {
            "term_id": 1212141855,
            "name": "L\u00e1 do Bunker",
            "slug": "la-do-bunker",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 25729,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "O podcast \"L\u00e1 do Bunker\" traz as principais novidades do mundo nerd de forma descontra\u00edda e din\u00e2mica. <strong>Priscila Ganiko</strong> e <strong>Camila Sousa</strong> trazem as not\u00edcias importantes, dicas, opini\u00f5es e entrevistas com artistas e profissionais de diversas \u00e1reas do universo da cultura pop.",
            "parent": 1212133821,
            "count": 185,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 656645,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/hypezilla/o-que-e-fanfic/",
        "published_at": "2024-10-14T14:15:20-03:00",
        "pub_date": "2024-10-14T14:15:20-03:00",
        "modified_at": "2024-10-14T14:15:20-03:00",
        "duration": 6224,
        "title": "O que \u00e9 fanfic?",
        "slug": "o-que-e-fanfic",
        "episode": "22",
        "product": "hypezilla",
        "product_name": "Hypezilla",
        "product_email": "hypezilla@jovemnerd.com.br",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "Hypezilla",
        "friendly_post_type_slug": "hypezilla",
        "friendly_post_time": "1 hora e 43 minutos",
        "friendly_post_date": "14 de outubro de 2024",
        "subject": "Anima\u00e7\u00e3o,Comportamento",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/vitrine022_hypezila_retang__gs8v0l-760x428.png",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/vitrine022_hypezila_retang__gs8v0l-1536x864.png",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/vitrine022_hypezila_retang__gs8v0l-2048x1152.png",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/vitrine022_hypezila_retang__gs8v0l-355x266.png",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/vitrine022_hypezila_retang__gs8v0l-1210x544.png",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/vitrine022_hypezila_retang__gs8v0l-760x428.png",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/vitrine022_hypezila_retang__gs8v0l-448x644.png",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/vitrine022_hypezila_retang__gs8v0l-3000x2220.png"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/hypezilla_22.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/hypezilla_22_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/hypezilla_22_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/hypezilla_22.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Entre no maravilhoso mundo das fanfics</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Gabi Tozati,Katiucha Barcelos",
        "post_type_class": "hypezilla",
        "category": {
            "term_id": 1212146527,
            "name": "Hypezilla",
            "slug": "hypezilla",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 30401,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "Discutindo as facetas da cultura pop asi\u00e1tica com a empolga\u00e7\u00e3o do tamanho de um monstro gigante!",
            "parent": 0,
            "count": 24,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 655959,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/aneis-de-poder-venon-um-grand-elf-e-um-ah-nao-entram-na-terra-media/",
        "published_at": "2024-10-11T21:27:53-03:00",
        "pub_date": "2024-10-11T21:27:53-03:00",
        "modified_at": "2024-10-11T21:36:04-03:00",
        "duration": 10386,
        "title": "An\u00e9is de Poder: Venon, um Grand Elf e um Ah N\u00e3o entram na terra m\u00e9dia\u2026",
        "slug": "aneis-de-poder-venon-um-grand-elf-e-um-ah-nao-entram-na-terra-media",
        "episode": "953",
        "product": "nerdcast",
        "product_name": "NerdCast",
        "product_email": "nerdcast@jovemnerd.com.br",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "2 horas e 53 minutos",
        "friendly_post_date": "11 de outubro de 2024",
        "subject": "S\u00e9ries,TV",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/nc953_aneis_de_poder_2__ljzv1y-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/nc953_aneis_de_poder_2__ljzv1y-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/nc953_aneis_de_poder_2__ljzv1y-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/nc953_aneis_de_poder_2__ljzv1y-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/nc953_aneis_de_poder_2__ljzv1y-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/nc953_aneis_de_poder_2__ljzv1y-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/nc953_aneis_de_poder_2__ljzv1y-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/nc953_aneis_de_poder_2__ljzv1y-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_953_aneis_do_poder2.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_953_aneis_do_poder2_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_953_aneis_do_poder2_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_953_aneis_do_poder2.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Ser\u00e1 que estamos velhos demais, nerds?</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "00:17:00",
            "start-time": 1020,
            "end-time": 1720
        },
        "guests": "Carlos Voltor,Katiucha Barcelos,Marcelo Bassoli,Tucano",
        "post_type_class": "nerdcast",
        "category": {
            "term_id": 1212133821,
            "name": "NerdCast",
            "slug": "nerdcast",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 17690,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "O <strong>NerdCast</strong> completa 18 anos em 2024, com mais de 1 milh\u00e3o de downloads por epis\u00f3dio e sempre entre os primeiros lugares de audi\u00eancia em podcasts no Brasil. Os assuntos s\u00e3o hist\u00f3ria, ci\u00eancia, cinema, quadrinhos, literatura, tecnologia, games, RPG\u2026 Tudo que um nerd gosta! A conversa \u00e9 informal, divertida, escrachada e t\u00e3o doida quanto s\u00e9ria. Quer dizer, t\u00e3o s\u00e9ria quanto doida!\r\n\r\nToda sexta-feira, junte-se aos convidados de Alexandre \u201cJovem Nerd\u201d Ottoni e Deive \u201cAzaghal\u201d Pazos e fa\u00e7a parte da roda das discuss\u00f5es mais nerds da internet.",
            "parent": 0,
            "count": 981,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 656311,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/mau-acompanhado/mau-falado/volta-do-twitter-no-brasil-e-raquel-brito-fora-da-fazenda/",
        "published_at": "2024-10-10T12:26:56-03:00",
        "pub_date": "2024-10-10T12:26:56-03:00",
        "modified_at": "2024-10-10T16:24:50-03:00",
        "duration": 5978,
        "title": "Volta do Twitter no Brasil e Raquel Brito fora da Fazenda",
        "slug": "volta-do-twitter-no-brasil-e-raquel-brito-fora-da-fazenda",
        "episode": "123",
        "product": "mau-acompanhado",
        "product_name": "Mau Acompanhado",
        "product_email": "",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "Mau Acompanhado",
        "friendly_post_type_slug": "mau-acompanhado",
        "friendly_post_time": "1 hora e 39 minutos",
        "friendly_post_date": "10 de outubro de 2024",
        "subject": "Comportamento",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/4916210745042120210__3l140o0hm-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/4916210745042120210__3l140o0hm.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/4916210745042120210__3l140o0hm.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/4916210745042120210__3l140o0hm-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/4916210745042120210__3l140o0hm-986x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/4916210745042120210__3l140o0hm-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/4916210745042120210__3l140o0hm-448x556.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/4916210745042120210__3l140o0hm.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_123.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_123_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_123_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_123.zip",
        "insertions": [],
        "description": "",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Mary Joe,Mau Faccio,Vitor Rossi",
        "post_type_class": "mau-acompanhado",
        "category": {
            "term_id": 1212143909,
            "name": "Mau Acompanhado",
            "slug": "mau-acompanhado",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 27783,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "<p class=\"p1\">Com apresenta\u00e7\u00e3o de <strong>Mau Faccio</strong>, o <strong>Mau Acompanhado</strong> traz diversas coberturas sobre os principais eventos da atualidade, desde BBB at\u00e9 a Copa do Mundo.</p>",
            "parent": 0,
            "count": 124,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 655923,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/la-do-bunker/coringando-nos-aneis-de-poder/",
        "published_at": "2024-10-08T12:01:06-03:00",
        "pub_date": "2024-10-08T12:01:06-03:00",
        "modified_at": "2024-10-08T12:07:25-03:00",
        "duration": 3677,
        "title": "Coringando nos An\u00e9is de Poder",
        "slug": "coringando-nos-aneis-de-poder",
        "episode": "169",
        "product": "la-do-bunker",
        "product_name": "L\u00e1 do Bunker",
        "product_email": "",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "1 hora e 1 minutos",
        "friendly_post_date": "8 de outubro de 2024",
        "subject": "Anima\u00e7\u00e3o,Cinema,Filmes,Games,S\u00e9ries",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/la_do_bunker_template_site_169__5pluq0v-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/la_do_bunker_template_site_169__5pluq0v-1536x864.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/la_do_bunker_template_site_169__5pluq0v-2048x1152.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/la_do_bunker_template_site_169__5pluq0v-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/la_do_bunker_template_site_169__5pluq0v-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/la_do_bunker_template_site_169__5pluq0v-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/la_do_bunker_template_site_169__5pluq0v-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/la_do_bunker_template_site_169__5pluq0v-3000x1776.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_169.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_169_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_169_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_169.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Coringa 2, O Senhor dos An\u00e9is: Os An\u00e9is de Poder, Metaphor Re:Fantazio e come\u00e7o da temporada de animes</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Camila Sousa,Gabriel Avila,Pedro Siqueira,Priscila Ganiko,Tayn\u00e1 Garcia",
        "post_type_class": "la-do-bunker",
        "category": {
            "term_id": 1212141855,
            "name": "L\u00e1 do Bunker",
            "slug": "la-do-bunker",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 25729,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "O podcast \"L\u00e1 do Bunker\" traz as principais novidades do mundo nerd de forma descontra\u00edda e din\u00e2mica. <strong>Priscila Ganiko</strong> e <strong>Camila Sousa</strong> trazem as not\u00edcias importantes, dicas, opini\u00f5es e entrevistas com artistas e profissionais de diversas \u00e1reas do universo da cultura pop.",
            "parent": 1212133821,
            "count": 185,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 655810,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/hypezilla/animes-nonsense-e-minha-amiga-nokotan-e-um-cervo/",
        "published_at": "2024-10-07T14:31:08-03:00",
        "pub_date": "2024-10-07T14:31:08-03:00",
        "modified_at": "2024-10-07T15:40:32-03:00",
        "duration": 4037,
        "title": "Animes nonsense e Minha Amiga Nokotan \u00e9 um Cervo",
        "slug": "animes-nonsense-e-minha-amiga-nokotan-e-um-cervo",
        "episode": "21",
        "product": "hypezilla",
        "product_name": "Hypezilla",
        "product_email": "hypezilla@jovemnerd.com.br",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "Hypezilla",
        "friendly_post_type_slug": "hypezilla",
        "friendly_post_time": "1 hora e 7 minutos",
        "friendly_post_date": "7 de outubro de 2024",
        "subject": "Anima\u00e7\u00e3o",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/vitrine021_hypezila_retang__0ye9l1fzv-760x428.png",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/vitrine021_hypezila_retang__0ye9l1fzv-1536x864.png",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/vitrine021_hypezila_retang__0ye9l1fzv-2048x1152.png",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/vitrine021_hypezila_retang__0ye9l1fzv-355x266.png",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/vitrine021_hypezila_retang__0ye9l1fzv-1210x544.png",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/vitrine021_hypezila_retang__0ye9l1fzv-760x428.png",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/vitrine021_hypezila_retang__0ye9l1fzv-448x644.png",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/vitrine021_hypezila_retang__0ye9l1fzv-3000x2220.png"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/hypezilla_21.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/hypezilla_21_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/hypezilla_21_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/hypezilla_21.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Epis\u00f3dio completamente ca\u00f3tico e sem sentido</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Camila Sousa,Priscila Ganiko",
        "post_type_class": "hypezilla",
        "category": {
            "term_id": 1212146527,
            "name": "Hypezilla",
            "slug": "hypezilla",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 30401,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "Discutindo as facetas da cultura pop asi\u00e1tica com a empolga\u00e7\u00e3o do tamanho de um monstro gigante!",
            "parent": 0,
            "count": 24,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 655692,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/caneca-de-mamicas/adocao-compromisso-em-amar/",
        "published_at": "2024-10-05T11:56:19-03:00",
        "pub_date": "2024-10-05T11:56:19-03:00",
        "modified_at": "2024-10-05T12:12:47-03:00",
        "duration": 4104,
        "title": "Ado\u00e7\u00e3o: compromisso em amar",
        "slug": "adocao-compromisso-em-amar",
        "episode": "174",
        "product": "caneca-de-mamicas",
        "product_name": "Caneca de Mamicas",
        "product_email": "canecademamicas@jovemnerd.com.br",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "1 hora e 8 minutos",
        "friendly_post_date": "5 de outubro de 2024",
        "subject": "Comportamento",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/174_giga__we1jm2i-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/174_giga__we1jm2i-1536x690.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/174_giga__we1jm2i-2048x920.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/174_giga__we1jm2i-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/174_giga__we1jm2i-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/174_giga__we1jm2i-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/174_giga__we1jm2i-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/174_giga__we1jm2i-3000x1572.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_174.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_174_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_174_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_174.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Ao contr\u00e1rio de um filho biol\u00f3gico que pode ser planejado ou vir na surpresa, a ado\u00e7\u00e3o \u00e9 SEMPRE uma escolha</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Aline Santana,Anderson Chalhub,Vivi Antonino",
        "post_type_class": "caneca-de-mamicas",
        "category": {
            "term_id": 1212141043,
            "name": "Caneca de Mamicas",
            "slug": "caneca-de-mamicas",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 24917,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "Caneca de Mamicas \u00e9 publicado todo o s\u00e1bado, aqui no Jovem Nerd. Comandado pela Sra. Jovem Nerd e a Portuguesa.",
            "parent": 1212133821,
            "count": 177,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 655597,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/ozob-a-jornada-de-um-palhaco-cyberpunk-distopico/",
        "published_at": "2024-10-04T15:22:43-03:00",
        "pub_date": "2024-10-04T15:22:43-03:00",
        "modified_at": "2024-10-04T15:32:30-03:00",
        "duration": 7826,
        "title": "Ozob: a jornada de um palha\u00e7o cyberpunk dist\u00f3pico",
        "slug": "ozob-a-jornada-de-um-palhaco-cyberpunk-distopico",
        "episode": "952",
        "product": "nerdcast",
        "product_name": "NerdCast",
        "product_email": "nerdcast@jovemnerd.com.br",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "2 horas e 10 minutos",
        "friendly_post_date": "4 de outubro de 2024",
        "subject": "Games,RPG",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/nc952_ozob__10516pz-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/nc952_ozob__10516pz-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/nc952_ozob__10516pz-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/nc952_ozob__10516pz-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/nc952_ozob__10516pz-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/nc952_ozob__10516pz-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/nc952_ozob__10516pz-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/nc952_ozob__10516pz-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_952_ozob_boardgame.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_952_ozob_boardgame_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_952_ozob_boardgame_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_952_ozob_boardgame.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Chegou o momento, nerds! </p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "00:15:50",
            "start-time": 950,
            "end-time": 1563
        },
        "guests": "Jordy Adan,Leonel Caldela,Renato Sim\u00f5es",
        "post_type_class": "nerdcast",
        "category": {
            "term_id": 1212133821,
            "name": "NerdCast",
            "slug": "nerdcast",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 17690,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "O <strong>NerdCast</strong> completa 18 anos em 2024, com mais de 1 milh\u00e3o de downloads por epis\u00f3dio e sempre entre os primeiros lugares de audi\u00eancia em podcasts no Brasil. Os assuntos s\u00e3o hist\u00f3ria, ci\u00eancia, cinema, quadrinhos, literatura, tecnologia, games, RPG\u2026 Tudo que um nerd gosta! A conversa \u00e9 informal, divertida, escrachada e t\u00e3o doida quanto s\u00e9ria. Quer dizer, t\u00e3o s\u00e9ria quanto doida!\r\n\r\nToda sexta-feira, junte-se aos convidados de Alexandre \u201cJovem Nerd\u201d Ottoni e Deive \u201cAzaghal\u201d Pazos e fa\u00e7a parte da roda das discuss\u00f5es mais nerds da internet.",
            "parent": 0,
            "count": 981,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 655549,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/nerdtech/novidades-nao-tao-novas-da-tecnologia/",
        "published_at": "2024-10-04T12:40:29-03:00",
        "pub_date": "2024-10-04T12:40:29-03:00",
        "modified_at": "2024-10-04T12:40:29-03:00",
        "duration": 3372,
        "title": "Novidades n\u00e3o t\u00e3o novas da tecnologia",
        "slug": "novidades-nao-tao-novas-da-tecnologia",
        "episode": "104",
        "product": "nerdtech",
        "product_name": "NerdTech",
        "product_email": "nerdcast@jovemnerd.com.br",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "56 minutos",
        "friendly_post_date": "4 de outubro de 2024",
        "subject": "Tecnologia",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/nc_tech104_novidades_tecnologicas__l4vn22tx-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/nc_tech104_novidades_tecnologicas__l4vn22tx-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/nc_tech104_novidades_tecnologicas__l4vn22tx-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/nc_tech104_novidades_tecnologicas__l4vn22tx-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/nc_tech104_novidades_tecnologicas__l4vn22tx-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/nc_tech104_novidades_tecnologicas__l4vn22tx-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/nc_tech104_novidades_tecnologicas__l4vn22tx-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/nc_tech104_novidades_tecnologicas__l4vn22tx-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdtech_104.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdtech_104_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdtech_104_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdtech_104.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Ainda d\u00e1 pra inovar? </p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Fabr\u00edcio Carraro,Mario Souto,Maur\u00edcio Linhares",
        "post_type_class": "nerdtech",
        "category": {
            "term_id": 1212133822,
            "name": "NerdTech",
            "slug": "nerdtech",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 17691,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "Na primeira sexta-feira de cada m\u00eas, o NerdCast ganha um epis\u00f3dio extra, em parceria com a galera da Alura, os nerds se juntam para falar de tecnologia, especificamente do mundo da programa\u00e7\u00e3o web. Ent\u00e3o, uma vez por m\u00eas voc\u00ea j\u00e1 pode contar com a sua dose de tecnologia aqui no NerdTech!",
            "parent": 1212133821,
            "count": 104,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 655066,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/la-do-bunker/carisma-de-um-saco/",
        "published_at": "2024-10-01T11:05:14-03:00",
        "pub_date": "2024-10-01T11:05:14-03:00",
        "modified_at": "2024-10-01T12:02:26-03:00",
        "duration": 3553,
        "title": "Carisma de um saco",
        "slug": "carisma-de-um-saco",
        "episode": "168",
        "product": "la-do-bunker",
        "product_name": "L\u00e1 do Bunker",
        "product_email": "",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "59 minutos",
        "friendly_post_date": "1 de outubro de 2024",
        "subject": "Games,S\u00e9ries,TV",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/la_do_bunker_template_site_168__9l0ovw6k1-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/la_do_bunker_template_site_168__9l0ovw6k1-1536x864.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/la_do_bunker_template_site_168__9l0ovw6k1-2048x1152.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/la_do_bunker_template_site_168__9l0ovw6k1-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/la_do_bunker_template_site_168__9l0ovw6k1-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/la_do_bunker_template_site_168__9l0ovw6k1-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/la_do_bunker_template_site_168__9l0ovw6k1-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/la_do_bunker_template_site_168__9l0ovw6k1-3000x1776.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_168.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_168_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_168_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_168.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Zelda: Echoes of Wisdom, novidades do State of Play, trailer de The Last of Us e viagens, muitas viagens</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Camila Sousa,Priscila Ganiko,Tayn\u00e1 Garcia",
        "post_type_class": "la-do-bunker",
        "category": {
            "term_id": 1212141855,
            "name": "L\u00e1 do Bunker",
            "slug": "la-do-bunker",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 25729,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "O podcast \"L\u00e1 do Bunker\" traz as principais novidades do mundo nerd de forma descontra\u00edda e din\u00e2mica. <strong>Priscila Ganiko</strong> e <strong>Camila Sousa</strong> trazem as not\u00edcias importantes, dicas, opini\u00f5es e entrevistas com artistas e profissionais de diversas \u00e1reas do universo da cultura pop.",
            "parent": 1212133821,
            "count": 185,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 654961,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/hypezilla/jujutsu-kaisen-e-fim/",
        "published_at": "2024-09-30T14:17:17-03:00",
        "pub_date": "2024-09-30T14:17:17-03:00",
        "modified_at": "2024-09-30T14:17:17-03:00",
        "duration": 7680,
        "title": "Jujutsu Kaisen \u2013 e fim",
        "slug": "jujutsu-kaisen-e-fim",
        "episode": "20",
        "product": "hypezilla",
        "product_name": "Hypezilla",
        "product_email": "hypezilla@jovemnerd.com.br",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "Hypezilla",
        "friendly_post_type_slug": "hypezilla",
        "friendly_post_time": "2 horas e 8 minutos",
        "friendly_post_date": "30 de setembro de 2024",
        "subject": "Anima\u00e7\u00e3o",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/vitrine020_hypezila_retang_1__647im52s-760x428.png",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/vitrine020_hypezila_retang_1__647im52s-1536x864.png",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/vitrine020_hypezila_retang_1__647im52s-2048x1152.png",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/vitrine020_hypezila_retang_1__647im52s-355x266.png",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/vitrine020_hypezila_retang_1__647im52s-1210x544.png",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/vitrine020_hypezila_retang_1__647im52s-760x428.png",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/vitrine020_hypezila_retang_1__647im52s-448x644.png",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/vitrine020_hypezila_retang_1__647im52s-3000x2220.png"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/hypezilla_20.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/hypezilla_20_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/hypezilla_20_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/hypezilla_20.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Falamos da obra completa de Gege Akutami</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "GuiNReds,Kou,Priscila Ganiko",
        "post_type_class": "hypezilla",
        "category": {
            "term_id": 1212146527,
            "name": "Hypezilla",
            "slug": "hypezilla",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 30401,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "Discutindo as facetas da cultura pop asi\u00e1tica com a empolga\u00e7\u00e3o do tamanho de um monstro gigante!",
            "parent": 0,
            "count": 24,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 654178,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/qual-a-pauta-fact-check-e-que-show-da-xuxa-e-esse/",
        "published_at": "2024-09-27T14:48:38-03:00",
        "pub_date": "2024-09-27T14:48:38-03:00",
        "modified_at": "2024-09-27T15:33:07-03:00",
        "duration": 7224,
        "title": "Qual a pauta?  Fact check e Que show da Xuxa \u00e9 esse?!",
        "slug": "qual-a-pauta-fact-check-e-que-show-da-xuxa-e-esse",
        "episode": "951",
        "product": "nerdcast",
        "product_name": "NerdCast",
        "product_email": "nerdcast@jovemnerd.com.br",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "2 horas e 0 minutos",
        "friendly_post_date": "27 de setembro de 2024",
        "subject": "Comportamento,Cotidiano",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/nc951_sem_pauta_22__l3isru0-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/nc951_sem_pauta_22__l3isru0-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/nc951_sem_pauta_22__l3isru0-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/nc951_sem_pauta_22__l3isru0-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/nc951_sem_pauta_22__l3isru0-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/nc951_sem_pauta_22__l3isru0-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/nc951_sem_pauta_22__l3isru0-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/nc951_sem_pauta_22__l3isru0-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_951_sempauta.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_951_sempauta_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_951_sempauta_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_951_sempauta.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>FECHA ESSA PORTA! </p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "00:10:40",
            "start-time": 640,
            "end-time": 1870
        },
        "guests": "LOAD,Mau Faccio,Tucano",
        "post_type_class": "nerdcast",
        "category": {
            "term_id": 1212133821,
            "name": "NerdCast",
            "slug": "nerdcast",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 17690,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "O <strong>NerdCast</strong> completa 18 anos em 2024, com mais de 1 milh\u00e3o de downloads por epis\u00f3dio e sempre entre os primeiros lugares de audi\u00eancia em podcasts no Brasil. Os assuntos s\u00e3o hist\u00f3ria, ci\u00eancia, cinema, quadrinhos, literatura, tecnologia, games, RPG\u2026 Tudo que um nerd gosta! A conversa \u00e9 informal, divertida, escrachada e t\u00e3o doida quanto s\u00e9ria. Quer dizer, t\u00e3o s\u00e9ria quanto doida!\r\n\r\nToda sexta-feira, junte-se aos convidados de Alexandre \u201cJovem Nerd\u201d Ottoni e Deive \u201cAzaghal\u201d Pazos e fa\u00e7a parte da roda das discuss\u00f5es mais nerds da internet.",
            "parent": 0,
            "count": 981,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 654705,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/nerd-na-cloud/a-nuvem-ta-carregada-de-novidades/",
        "published_at": "2024-09-27T11:38:55-03:00",
        "pub_date": "2024-09-27T11:38:55-03:00",
        "modified_at": "2024-09-27T17:05:11-03:00",
        "duration": 1831,
        "title": "A nuvem t\u00e1 carregada de novidades!",
        "slug": "a-nuvem-ta-carregada-de-novidades",
        "episode": "10",
        "product": "nerd-na-cloud",
        "product_name": "Nerd na Cloud",
        "product_email": "",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "30 minutos",
        "friendly_post_date": "27 de setembro de 2024",
        "subject": "Empreendedorismo,,Tecnologia",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/ncloud10_nuvem_cheia__161kc230n-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/ncloud10_nuvem_cheia__161kc230n-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/ncloud10_nuvem_cheia__161kc230n-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/ncloud10_nuvem_cheia__161kc230n-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/ncloud10_nuvem_cheia__161kc230n-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/ncloud10_nuvem_cheia__161kc230n-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/ncloud10_nuvem_cheia__161kc230n-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/ncloud10_nuvem_cheia__161kc230n-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdnacloud_10.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdnacloud_10_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdnacloud_10_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdnacloud_10.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>A cloud t\u00e1 carregada, nerds!</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Ant\u00f4nio Carlos - TechLead,Lauren Leme,Leticia Ginglass,Vaner Vendramini",
        "post_type_class": "nerd-na-cloud",
        "category": {
            "term_id": 1212145918,
            "name": "Nerd na Cloud",
            "slug": "nerd-na-cloud",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 29792,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "O Magalu lan\u00e7ou seu pr\u00f3prio servi\u00e7o de cloud no mercado e vamos falar sobre esse processo de desenvolvimento, bem como mergulhar nos detalhes da tecnologia de Cloud.",
            "parent": 1212133821,
            "count": 11,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 654565,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/mau-acompanhado/mau-falado/gusttavo-lima-raquel-brito-e-voce/",
        "published_at": "2024-09-26T13:53:33-03:00",
        "pub_date": "2024-09-26T13:53:33-03:00",
        "modified_at": "2024-10-10T16:33:06-03:00",
        "duration": 7661,
        "title": "Gusttavo Lima, Raquel Brito e voc\u00ea",
        "slug": "gusttavo-lima-raquel-brito-e-voce",
        "episode": "122",
        "product": "mau-acompanhado",
        "product_name": "Mau Acompanhado",
        "product_email": "",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "Mau Acompanhado",
        "friendly_post_type_slug": "mau-acompanhado",
        "friendly_post_time": "2 horas e 7 minutos",
        "friendly_post_date": "26 de setembro de 2024",
        "subject": "Comportamento,Cotidiano",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/5161670702988897818__h06bp4-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/5161670702988897818__h06bp4.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/5161670702988897818__h06bp4.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/5161670702988897818__h06bp4-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/5161670702988897818__h06bp4-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/5161670702988897818__h06bp4-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/5161670702988897818__h06bp4-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/5161670702988897818__h06bp4.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_122.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_122_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_122_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_122.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Que Mau Acompanhado \u00e9 esse?!</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Mary Joe,Mau Faccio,Vitor Rossi",
        "post_type_class": "mau-acompanhado",
        "category": {
            "term_id": 1212143909,
            "name": "Mau Acompanhado",
            "slug": "mau-acompanhado",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 27783,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "<p class=\"p1\">Com apresenta\u00e7\u00e3o de <strong>Mau Faccio</strong>, o <strong>Mau Acompanhado</strong> traz diversas coberturas sobre os principais eventos da atualidade, desde BBB at\u00e9 a Copa do Mundo.</p>",
            "parent": 0,
            "count": 124,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 654239,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/la-do-bunker/magic-crocodile/",
        "published_at": "2024-09-24T12:55:13-03:00",
        "pub_date": "2024-09-24T12:55:13-03:00",
        "modified_at": "2024-09-24T13:16:54-03:00",
        "duration": 3018,
        "title": "Magic Crocodile",
        "slug": "magic-crocodile",
        "episode": "167",
        "product": "la-do-bunker",
        "product_name": "L\u00e1 do Bunker",
        "product_email": "",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "50 minutos",
        "friendly_post_date": "24 de setembro de 2024",
        "subject": "Anima\u00e7\u00e3o,Cinema,Filmes,Games,S\u00e9ries",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/la_do_bunker_template_site_167_2__hi7m17j2s-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/la_do_bunker_template_site_167_2__hi7m17j2s-1536x864.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/la_do_bunker_template_site_167_2__hi7m17j2s-2048x1152.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/la_do_bunker_template_site_167_2__hi7m17j2s-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/la_do_bunker_template_site_167_2__hi7m17j2s-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/la_do_bunker_template_site_167_2__hi7m17j2s-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/la_do_bunker_template_site_167_2__hi7m17j2s-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/la_do_bunker_template_site_167_2__hi7m17j2s-3000x1776.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_167.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_167_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_167_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_167.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Escudeiro Valente, s\u00e9rie da Agatha Harkness, s\u00e9rie do Pinguim e Semana Geeked Netflix</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Camila Sousa,Gabriel Avila,Paloma Pinheiro,Pedro Siqueira",
        "post_type_class": "la-do-bunker",
        "category": {
            "term_id": 1212141855,
            "name": "L\u00e1 do Bunker",
            "slug": "la-do-bunker",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 25729,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "O podcast \"L\u00e1 do Bunker\" traz as principais novidades do mundo nerd de forma descontra\u00edda e din\u00e2mica. <strong>Priscila Ganiko</strong> e <strong>Camila Sousa</strong> trazem as not\u00edcias importantes, dicas, opini\u00f5es e entrevistas com artistas e profissionais de diversas \u00e1reas do universo da cultura pop.",
            "parent": 1212133821,
            "count": 185,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 654051,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/hypezilla/nana-dor-sofrimento-amor-e-novelao/",
        "published_at": "2024-09-23T13:00:56-03:00",
        "pub_date": "2024-09-23T13:00:56-03:00",
        "modified_at": "2024-09-23T13:11:49-03:00",
        "duration": 4964,
        "title": "Nana: dor, sofrimento, amor e novel\u00e3o",
        "slug": "nana-dor-sofrimento-amor-e-novelao",
        "episode": "19",
        "product": "hypezilla",
        "product_name": "Hypezilla",
        "product_email": "hypezilla@jovemnerd.com.br",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "Hypezilla",
        "friendly_post_type_slug": "hypezilla",
        "friendly_post_time": "1 hora e 22 minutos",
        "friendly_post_date": "23 de setembro de 2024",
        "subject": "Anima\u00e7\u00e3o",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/vitrine019_hypezila_retang__5ftj300vy-760x428.png",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/vitrine019_hypezila_retang__5ftj300vy-1536x864.png",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/vitrine019_hypezila_retang__5ftj300vy-2048x1152.png",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/vitrine019_hypezila_retang__5ftj300vy-355x266.png",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/vitrine019_hypezila_retang__5ftj300vy-1210x544.png",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/vitrine019_hypezila_retang__5ftj300vy-760x428.png",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/vitrine019_hypezila_retang__5ftj300vy-448x644.png",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/vitrine019_hypezila_retang__5ftj300vy-3000x2220.png"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/hypezilla_19.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/hypezilla_19_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/hypezilla_19_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/hypezilla_19.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Duas mulheres com o mesmo nome e personalidades diferentes se conhecem em um trem</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Moo-chan,Priscila Ganiko,Tati Mafort",
        "post_type_class": "hypezilla",
        "category": {
            "term_id": 1212146527,
            "name": "Hypezilla",
            "slug": "hypezilla",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 30401,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "Discutindo as facetas da cultura pop asi\u00e1tica com a empolga\u00e7\u00e3o do tamanho de um monstro gigante!",
            "parent": 0,
            "count": 24,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 654008,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/caneca-de-mamicas/ny-um-tour-bem-gostoso/",
        "published_at": "2024-09-21T11:48:51-03:00",
        "pub_date": "2024-09-21T11:48:51-03:00",
        "modified_at": "2024-09-21T11:50:29-03:00",
        "duration": 4426,
        "title": "NY: um tour bem gostoso",
        "slug": "ny-um-tour-bem-gostoso",
        "episode": "173",
        "product": "caneca-de-mamicas",
        "product_name": "Caneca de Mamicas",
        "product_email": "canecademamicas@jovemnerd.com.br",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "1 hora e 13 minutos",
        "friendly_post_date": "21 de setembro de 2024",
        "subject": "Viagens",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/173_giga__w842bl902-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/173_giga__w842bl902-1536x690.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/173_giga__w842bl902-2048x920.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/173_giga__w842bl902-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/173_giga__w842bl902-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/173_giga__w842bl902-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/173_giga__w842bl902-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/173_giga__w842bl902-3000x1572.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_173.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_173_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_173_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_173.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Bem vindos \u00e0 cidade que nunca dorme</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Alan Dubox",
        "post_type_class": "caneca-de-mamicas",
        "category": {
            "term_id": 1212141043,
            "name": "Caneca de Mamicas",
            "slug": "caneca-de-mamicas",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 24917,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "Caneca de Mamicas \u00e9 publicado todo o s\u00e1bado, aqui no Jovem Nerd. Comandado pela Sra. Jovem Nerd e a Portuguesa.",
            "parent": 1212133821,
            "count": 177,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 653285,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/o-melhor-de-950-nerdcasts/",
        "published_at": "2024-09-20T15:04:44-03:00",
        "pub_date": "2024-09-20T15:04:44-03:00",
        "modified_at": "2024-09-20T16:24:21-03:00",
        "duration": 9786,
        "title": "O Melhor de 950 NerdCasts",
        "slug": "o-melhor-de-950-nerdcasts",
        "episode": "950",
        "product": "nerdcast",
        "product_name": "NerdCast",
        "product_email": "nerdcast@jovemnerd.com.br",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "2 horas e 43 minutos",
        "friendly_post_date": "20 de setembro de 2024",
        "subject": "Comportamento,Retrospectiva",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/nc950_especial_950_nerdcasts__2021o926-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/nc950_especial_950_nerdcasts__2021o926-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/nc950_especial_950_nerdcasts__2021o926-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/nc950_especial_950_nerdcasts__2021o926-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/nc950_especial_950_nerdcasts__2021o926-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/nc950_especial_950_nerdcasts__2021o926-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/nc950_especial_950_nerdcasts__2021o926-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/nc950_especial_950_nerdcasts__2021o926-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_950_osmelhores950.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_950_osmelhores950_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_950_osmelhores950_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_950_osmelhores950.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Falta pouco para o NerdCast n\u00famero 1000, nerds! </p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "",
        "post_type_class": "nerdcast",
        "category": {
            "term_id": 1212133821,
            "name": "NerdCast",
            "slug": "nerdcast",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 17690,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "O <strong>NerdCast</strong> completa 18 anos em 2024, com mais de 1 milh\u00e3o de downloads por epis\u00f3dio e sempre entre os primeiros lugares de audi\u00eancia em podcasts no Brasil. Os assuntos s\u00e3o hist\u00f3ria, ci\u00eancia, cinema, quadrinhos, literatura, tecnologia, games, RPG\u2026 Tudo que um nerd gosta! A conversa \u00e9 informal, divertida, escrachada e t\u00e3o doida quanto s\u00e9ria. Quer dizer, t\u00e3o s\u00e9ria quanto doida!\r\n\r\nToda sexta-feira, junte-se aos convidados de Alexandre \u201cJovem Nerd\u201d Ottoni e Deive \u201cAzaghal\u201d Pazos e fa\u00e7a parte da roda das discuss\u00f5es mais nerds da internet.",
            "parent": 0,
            "count": 981,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 653255,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/la-do-bunker/mago-ciumento/",
        "published_at": "2024-09-17T11:35:19-03:00",
        "pub_date": "2024-09-17T11:35:19-03:00",
        "modified_at": "2024-09-17T11:35:19-03:00",
        "duration": 2899,
        "title": "Mago Ciumento",
        "slug": "mago-ciumento",
        "episode": "166",
        "product": "la-do-bunker",
        "product_name": "L\u00e1 do Bunker",
        "product_email": "",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "48 minutos",
        "friendly_post_date": "17 de setembro de 2024",
        "subject": "Cinema,Internet",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/la_do_bunker_template_site_166__9g6pcl1s-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/la_do_bunker_template_site_166__9g6pcl1s-1536x864.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/la_do_bunker_template_site_166__9g6pcl1s-2048x1152.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/la_do_bunker_template_site_166__9g6pcl1s-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/la_do_bunker_template_site_166__9g6pcl1s-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/la_do_bunker_template_site_166__9g6pcl1s-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/la_do_bunker_template_site_166__9g6pcl1s-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/la_do_bunker_template_site_166__9g6pcl1s-3000x1776.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_166.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_166_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_166_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_166.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Morte de James Earl Jones, Emmy 2024, Look Back e Ian McKellen com ci\u00fames de Gandalf</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Camila Sousa,Priscila Ganiko",
        "post_type_class": "la-do-bunker",
        "category": {
            "term_id": 1212141855,
            "name": "L\u00e1 do Bunker",
            "slug": "la-do-bunker",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 25729,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "O podcast \"L\u00e1 do Bunker\" traz as principais novidades do mundo nerd de forma descontra\u00edda e din\u00e2mica. <strong>Priscila Ganiko</strong> e <strong>Camila Sousa</strong> trazem as not\u00edcias importantes, dicas, opini\u00f5es e entrevistas com artistas e profissionais de diversas \u00e1reas do universo da cultura pop.",
            "parent": 1212133821,
            "count": 185,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 653181,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/hypezilla/k-pop-e-os-reality-shows/",
        "published_at": "2024-09-16T14:07:46-03:00",
        "pub_date": "2024-09-16T14:07:46-03:00",
        "modified_at": "2024-09-16T14:07:46-03:00",
        "duration": 5776,
        "title": "K-pop e os reality shows",
        "slug": "k-pop-e-os-reality-shows",
        "episode": "18",
        "product": "hypezilla",
        "product_name": "Hypezilla",
        "product_email": "hypezilla@jovemnerd.com.br",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "Hypezilla",
        "friendly_post_type_slug": "hypezilla",
        "friendly_post_time": "1 hora e 36 minutos",
        "friendly_post_date": "16 de setembro de 2024",
        "subject": "TV",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/vitrine018_hypezila_retang__36opz7t0w-760x428.png",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/vitrine018_hypezila_retang__36opz7t0w-1536x864.png",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/vitrine018_hypezila_retang__36opz7t0w-2048x1152.png",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/vitrine018_hypezila_retang__36opz7t0w-355x266.png",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/vitrine018_hypezila_retang__36opz7t0w-1210x544.png",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/vitrine018_hypezila_retang__36opz7t0w-760x428.png",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/vitrine018_hypezila_retang__36opz7t0w-448x644.png",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/vitrine018_hypezila_retang__36opz7t0w-3000x2220.png"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/hypezilla_18.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/hypezilla_18_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/hypezilla_18_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/hypezilla_18.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Produce 101, esc\u00e2ndalos, Mixnine e mais</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Naira Nunes,Priscila Ganiko,Rafael Tohr",
        "post_type_class": "hypezilla",
        "category": {
            "term_id": 1212146527,
            "name": "Hypezilla",
            "slug": "hypezilla",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 30401,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "Discutindo as facetas da cultura pop asi\u00e1tica com a empolga\u00e7\u00e3o do tamanho de um monstro gigante!",
            "parent": 0,
            "count": 24,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 652486,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/ursos-shoguns-e-assassinatos-no-emmy-2024/",
        "published_at": "2024-09-13T12:41:49-03:00",
        "pub_date": "2024-09-13T12:41:49-03:00",
        "modified_at": "2024-09-16T19:34:23-03:00",
        "duration": 6782,
        "title": "Ursos, Shoguns e assassinatos no Emmy 2024",
        "slug": "ursos-shoguns-e-assassinatos-no-emmy-2024",
        "episode": "949",
        "product": "nerdcast",
        "product_name": "NerdCast",
        "product_email": "nerdcast@jovemnerd.com.br",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "1 hora e 53 minutos",
        "friendly_post_date": "13 de setembro de 2024",
        "subject": "S\u00e9ries",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/nc949_emmy_2024_wallpaper__8426u9aq-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/nc949_emmy_2024_wallpaper__8426u9aq.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/nc949_emmy_2024_wallpaper__8426u9aq.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/nc949_emmy_2024_wallpaper__8426u9aq-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/nc949_emmy_2024_wallpaper__8426u9aq-1200x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/nc949_emmy_2024_wallpaper__8426u9aq-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/nc949_emmy_2024_wallpaper__8426u9aq-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/nc949_emmy_2024_wallpaper__8426u9aq.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_949_emmy_2024.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_949_emmy_2024_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_949_emmy_2024_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_949_emmy_2024.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Que comecem os bol\u00f5es para o Emmy 2024!</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "00:06:20",
            "start-time": 380,
            "end-time": 1220
        },
        "guests": "Aline Diniz,Camila Sousa,Carlos Voltor,Max Valarezo",
        "post_type_class": "nerdcast",
        "category": {
            "term_id": 1212133821,
            "name": "NerdCast",
            "slug": "nerdcast",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 17690,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "O <strong>NerdCast</strong> completa 18 anos em 2024, com mais de 1 milh\u00e3o de downloads por epis\u00f3dio e sempre entre os primeiros lugares de audi\u00eancia em podcasts no Brasil. Os assuntos s\u00e3o hist\u00f3ria, ci\u00eancia, cinema, quadrinhos, literatura, tecnologia, games, RPG\u2026 Tudo que um nerd gosta! A conversa \u00e9 informal, divertida, escrachada e t\u00e3o doida quanto s\u00e9ria. Quer dizer, t\u00e3o s\u00e9ria quanto doida!\r\n\r\nToda sexta-feira, junte-se aos convidados de Alexandre \u201cJovem Nerd\u201d Ottoni e Deive \u201cAzaghal\u201d Pazos e fa\u00e7a parte da roda das discuss\u00f5es mais nerds da internet.",
            "parent": 0,
            "count": 981,
            "filter": "raw"
        }
    }
]